開始多小圈子post

admin 整返個過濾mode
或者整條formulae
如果一個post 得幾條友係度吹水
自動放去黑洞啦

變返正常無小圈子版面
正常閱讀

感情台個堆

過濾mode 好重要

小圈子台

移去小圈子台
唔會出現係其他台

還我正常閱讀版面